# **Core პროგრამის ჩართვა სხვადასხვა სერვერზე**
---

* # 10.0.151.151 სერვერზე პროგრამის ჩართვა

 ### **10.0.151.151 ამ სერვერიდან Core - ის პროგრამის ბოლო ვერსიის გასახსნელად ვსხნით "ლანჩერს" შემდეგი ფოლდერიდან : C:\DSInsurance.Core**
---
![](Core_By_Servers/Screenshot_151.png)
---
---
* # 10.190.4.8 სერვერზე პროგრამის ჩართვა

 ### **10.190.4.8 ამ სერვერიდან Core - ის პროგრამის ბოლო ვერსიის გასახსნელად ვსხნით "ლანჩერს" შემდეგი ფოლდერიდან : C:\DSInsurance.Core**
---
![](Core_By_Servers/Screenshot_151.png)
---
---
* # 10.190.6.4, 10.190.6.5, 10.190.6.6 სერვერებზე პროგრამის ჩართვა

 ### **10.190.6.4, 10.190.6.5, 10.190.6.6 ამ სერვერებზე Core - ის პროგრამის ბოლო ვერსიის გასახსნელად ვსხნით "ლანჩერს" შემდეგი ფოლდერიდან : C:\DSInsurance.Core**
---
![](Core_By_Servers/Screenshot_151.png)
---
---